想去灣仔食黃店.......有咩好推介？

食完飯之後再行街

7.1

新景園，好掛住佢

富記

車麵館！

和記

burger home 好食
又或者麵匠風龍

富記 墨魚丸真心正

Wingman

burger home，好掛住
幾年前佢仲喺灣仔道後街已經食到而家開喺大馬路

如意
文華
軒尼詩道Burger/拉麵
任你點

成日去灣仔 次次都係食呢幾間

新開左zeppelin

後街牛扒